屌你老母陳詠謙寫比EASON果兩首新歌真係次次係SPOTIFY聽親都即SKIP

我都未撚試過覺得有eason既歌係聽到會skip

就算近年D國語歌唔係好岩聽 咩我們 讓我留在你身邊 覺得麻麻地都唔撚會skip

今年果兩首咩漸漸同可一可再 真係一聽到就SKIP

你填D乜閪呀屌你老母 九唔撚搭八岩音就塞隻字入去

真係垃撚圾 無料扮四條

縮返入你老母個閪幫陳柏宇填返D垃圾MK情歌啦 乜撚野向夢想出發的忠粉都填撚得出仲以為自己好閪有料

向前是你 引擎是我
得到一晚兩晚三晚四晚溫暖的片刻

屌爆陳詠謙老母填埋哂啲鳩詞

陳柏宇

沒有你 我甚麼都不是

作詞：林若寧
作曲：Cousin Fung
編曲：Edward Chan・Cousin Fung @ emp
監製：Edward Chan

個人認為佢除左壯舉其他都係垃圾作品

愈反愈紅

尋晚去咗eason個搶聽會
陳穎謙D詞真係好鳩

Same feeling
eason對陳詠謙真係好撚寬容

無一首係寫得好

笑到仆街

wyman（佢師父）啲詞都有時幾鳩
但係都有好多首，係冇任何其他“填啱音”嘅填詞人，可以攞到果種啱嘅feel填
btw 你緊係聽得其他外語歌少，韓國、中國、美國8、9成歌都係9填詞，其他國家啱音既都係濕鳩情歌，嚟嚟去去都係愛情友情果啲，咁實有好多有深度既不過都係啲少人聽既類別既歌，上唔到大枱（而我都唔會無啦啦聽到，要當地人先會識）

最近不停聽任我行，愈聽愈有味道

Christopher Chak係正嘅

漸漸不過不失啦

有睇過粵語流行曲係點樣發展嘅話應該知道點解歌詞咁重要

樓主平行時空

有無人覺得潘源良幫佢賣嗰隻碟都有好多首唔啱音？
聽落好”銀”耳

可一可再我反而最頂唔順佢成首個frow，好撚鳩好撚怪
一開始都ok,後面chorus位同轉接唔知做乜鳩
尤其無啦啦句「愛是這樣～～」極古怪又唔match段melody

你慣咗pop song 果啲簡單編曲啫🤔

重要，但係詞係為表意而存在，如果feel啱，真係要斟酌歪左少少既音？
都真係有啲係幾鳩，啱音但係睇唔明，不過可能係詞人自己考量取舍過。講真，不如大家又試吓真係攞人地首歌填吓吖，唔係咁易阿師兄（唔係平時連登改歌果啲喎，係要重新填一首算係有啲意思既詞）

我現時自己肯做飯